三世書不會記載

牙星

真係秒回大師

我人仔人仔咗你

點解我知你講咩

因為你有報恩師？

死開

你好Man